報唔報警好

上個星期網上搵左個援交女，佢話$1500 一夜 跟住就約左佢啦 點知佢話要入 $1000落佢戶口先，跟住我入左$1000 之後佢block 左我

我報唔報警好 呃左我純真既心靈
佢姓pang
HSBC a/c 556 206 4344

圖呢

報啦，睇下受唔受理？
有心幫您查的話，無理由查唔到
記得report 進度

雞蟲，抵比人呃

開個新ac換左張相 入多$1000蚊比佢
睇下係味你太樣衰淨係呃你

報啦

係咪報傻人發現案?

柒成咁，慈母都笑鳩你
然後九成怕麻煩，兇鳩你話查起上嚟會捉埋你不道德交易，等你嚇到放棄追究

不了了之